新c 真係幾靚

個車頭

車尾仲係e仔 好少少
賣緊43起 9速波箱

關下車門，關下尾門，坐一坐，薄一薄咁

可能呢部個避震個度落左唔少心機
加分
仲有條頭剷

鋼水唔得咩 點解咁講

樓主煩撚到，睇下呢個post又有幾多reply 先

我鍾意BENZ 方D, 所以覺得上一代好D...包括入籠....

聽聞呢代BENZ 用左唔少心機整輕D, 再節省油...

我鍾意BENZ 方D, 所以覺得上一代好D...包括內籠....

聽聞呢代BENZ 用左唔少心機整輕D, 再節省油...

死開啦痴線佬

樓主現實係咪冇乜朋友，乜柒都要上黎小分享，當呢度fb咁， 又成日通街影人d車

個陣買左部10 e250 兩年未夠放左
依家睇返好老餅 今代年輕好多
一街黑白配

係咩，但冇人想知你d野囉
冇人想知你買過咩車，冇人想知你點睇啊

好少歐洲車我單手都關到尾門

隔離個部車頭型d

土豪味濃